唔好再被插贓嫁禍

代冇連登account 嘅朋友post

「呢排啲人拎住啲咁嘅膠水喉痛通去打，又畀人話係鐵通。可唔可以上去連登呼籲下用啲色彩繽紛嘅雞毛掃，效法下元朗啲叔父，費事畀人誤會，話你拎住啲鐵通係致命武器。真係可能得㗎。幫手 post! 💪🏼」

你乜都冇都會加比你

sorry 阻一阻

【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

廢事畀人誤會
我畀枝雞毛掃你衝呀 戇鳩